[美國大選] 42%台灣人挺川普連任，八國唯一民調拜登輸

亞太「川粉大本營」在台灣！42%支持川普連任 8國唯一拜登民調輸

記者崔子柔／綜合報導

跨國民調機構「輿觀」（YouGov）15日公布向亞太8國民調的結果，有42%的台灣民眾支持川普連任，為亞太區最高數據，也是唯一支持度超過拜登的國家。

輿觀上週公布對英國、法國、德國、西班牙、義大利和瑞典的調查，結果顯示民眾都希望 拜登勝出，而亞太8國包括新加坡、印尼、馬來西亞、澳洲、泰國、菲律賓、香港、台灣，除了台灣之外，其餘7國的結果也都支持拜登當選。

台灣受訪者認為川普連任會對台灣利大於弊（45%對33%），但認為如果是拜登執政則弊大 於利（28%對26%）。但問題對「個人」而非國家的影響，只有27%受訪者認為帶來好處，有29%覺得更差。

新加坡、印尼、馬來西亞、澳洲的民調結果都顯示，拜登的支持率狂輾川普2倍以上，只有香港以拜登42%、川普36%的差距為最小。

多數地區民眾對川普擔任美國總統的形容負面多過正面，過半數人覺得是「可憐」（poor ）或「可怕」（terrible）。

即使民調結果顯示台灣民眾多數偏向川普，但當被問及川普對世界帶來的影響，台灣民眾 仍給予較多的負面評價。

19%的台灣民眾認為川普做得不錯，40%認為普通，10%不知道，30%認為可怕。20%的香港民眾認可川普表現，26%認為普通，6%不知道，48%覺得可怕。

全世界會唔會剩返台灣人係挺川普

呢啲民調究竟有乜用，又唔係問美國選民

拜登的支持率狂輾川普2倍以上，只有香港以拜登42%、川普36%的差距為最小

拜登的支持率狂輾川普2倍以上，只有香港以拜登42%、川普36%的差距為最小

拜登的支持率狂輾川普2倍以上，只有香港以拜登42%、川普36%的差距為最小

你問連燈個個口投拜燈

問美國選民咪一樣無用
根本民調就無用

啲關稅未去到台灣姐

證明連登太小眾
唔好再活喺呢個圈子度

個民調上連登做架？

香港幾時做過呢個調查

exact7ly

其實民調好準 上次大選都準架 民調贏3％結果真係贏1-2％票 不過大票輸左

su ng su 香港會係撐拜登多d

根本個民調有無做過你都唔撚知啦

其實好多民調d sample size都不明
個誤差可以好大
D問題點structure又會影響到result

而家民主黨主張緊trump影響國家形象,所以提倡anyone but Trump
但事實Trump國際形象一D都唔低,反而係非常高
anyone but Trump係呃後生仔既形象工程

無聽都未聽過

你當民主黨選舉工程黎睇就明嫁喇

如果係真都幾失望
川普係台面上係歷屆最挺香港既總統
拜登做過d乜撚野？

香港唔知
但台灣的確有唔少人真係有得投票

香港人幾時反對過侵?個調查只問d100?

根本係假民調,用假料威脅投侵就自絕於國際

肥佬黎、盲人律師、六四王丹都支持川普
明明本身民主黨支持者
點解呢

王丹仲係美國民主黨的盟友,nancy pelosi死黨
民主黨同時跌票

Twitter都大把香港左膠啦

班垃圾淨係識死撐burn loot murder同單單打打撐侵嘅人

佢哋有冇票？

台灣真係有好多人有票
你當大約10萬-20萬左右

你同連登仔講

根本傳統民調已經失效 , 不如睇大數據或者動員現場好過 , 呢啲比較難呃

無人認可小圈子調查

香港有48%人覺得川普可怕
想問下你班港仔
川普可怕在哪？

調都冇調過我同身邊朋友

一句講晒
拜燈必勝

問返自己選民可以幫助參選人追票

香港100%係親侵
鍾意拜登 咪撚玩啦大佬

你試下問財經台巴打，百分百侵都似，證明其餘七國都多左膠姐

Trump?!

What?

Oh I mean...

So call 港仔

我真係從來無聽過香港有人話要支持拜登😪

我發現乜撚嘢民調我都無做過

民調

biden gogogo!

咩民調黎中學生ies?

咁連登fb 日日聲嘶力歇成班人踩拜登又有乜用

香港都支持拜登? 訪問果d都係藍絲黎?

如果香港人支持拜登多，咁都好證明偽造民調問題嚴重。

正常黃絲都會支持侵啦如果同拜登比既話 連我家兩老都知拜登奶共

一定係台灣機構做

香港幾時有個咁既民調？

如果係嘅話呢個調查就唔會係咁喇ching

Anyone but Biden

48%藍絲+港豬

樓主呢篇野已經犯咗國安法起碼兩次

而亞太8國

亞洲高
歐美洲低

Twitter都大把呢啲左膠

亞洲國家大嘅真係危機意識高歐美班後生好多

上連登問吖嘛

得罪講句
他日歐美比支那滲透到全面獨裁化都係抵撚死
因為班白皮豬係政治正確同自由之間選擇前者

連登仔都成日話要用文宣改變美國左膠，頭腦仲清析美國有票選總統既人

真心膠上連登當做咗民調？

點都有DD影響力既

新會然

喂 我冇做過呢個民調既屌你

香港既泛民都同美國民主黨關係密切
係而家多左香港人撐侵先拉近左

你真係唔識架喎

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

仲未核平北京
你話可唔可怕?

搞撚到股市大跌

個市跌關佢撚事咩

咁就的確係幾可怕

Wtf is yougov

識答緊係答拜登

Ngo嗰類人咪撐拜登囉

蔣介石當年一心奶杜魯門嘅競爭對手
結果杜當選總統後無視蔣 由得國民黨打輸